邊個打廢老，邊個係鬼

我屌您老母ar廢老，但唔洗用劍既，邊個廢老出手，就拉佢入黎，拎索帶綁撚住佢d手腳，再搵口罩塞撚住佢個口，大巴大巴摑7佢，大家要比班廢老知佢地幾撚廢